酒池肉林再進化！杭州酒店推九宮格火鍋溫泉 浸辣椒香蕉歎豬肉串

也許半鍋辣椒、半鍋蔬菜的「鴛鴦火鍋溫泉」未夠震撼，為迎豬年，杭州有溫泉酒店再推進化版「巨型九宮格火鍋溫泉」，九宮格各小池中分別放滿辣椒、香蕉、蘋果、粟米等蔬果，讓顧客在「火鍋」中浸着各種配料，同時可以大啖吃菜和豬肉串。不過有內地網民認為這個變奏版「特色鍋」低俗，批評酒店浪費食物，估計顧客泡完溫泉後，一整鍋食材也不能要了，有人更不禁反諷「別說那些用完的水果再撈出來賣」。

為迎接豬年，酒店再推進化版火鍋溫泉，今次以九宮格火鍋為主題，酒店在每格放滿辣椒、生菜、番茄、金桔、青棗、蘋果、粟米、香蕉、菇菌等9種蔬果，池中央架着3大串豬肉串，讓各自泡浸在火鍋格的顧客，張開口便可吃到豬肉串。酒店更表示要向屬豬的顧客送上祝福，在正月初一至十五期間，全國屬豬的客人只要提前一天打電話預約，憑身份證可免費泡浸溫泉及到爛蘋果樂園遊玩。

如早前推出的「鴛鴦溫泉火鍋」一樣，網民看到這款九宮格火鍋溫泉，都不禁質疑衛生問題，感覺這樣吃火鍋很髒，「那些蔬菜還能吃嗎？」，更多人批評酒店此舉浪費食物，「真的好低俗，糧食用來吃好不好嗎？」、「泡完的食物怎麼處理？」，亦有人擔心泡浸完的水果會被撈出來再賣。

我諗應該係得大陸人先諗到呢啲咁on9嘅嘢

沖涼水打邊爐

啲水翻用

cls

成個池充滿屎尿口水痰鼻涕精液

低端人口低端生活，睇見都覺得戇柒鳩鳩

d 大陸人諗埋d 野都on99

大陸人仲要幾多年先識衛生既觀念

蝗肉火鍋

其中一張相見到巨人腳

自己喺度沖涼再飲返d水 都未夠！
仲要好自豪咁同人講

支那人

一陣間食飯就係食返果堆配料

美人呀美人！

諗起千與千尋個啲豬

溫水煮蛙咁淥熟晒班蝗就啱

好嘔心

整格係放海膽

啲model會唔會太柒

批評酒店浪費食物，估計顧客泡完溫泉後，一整鍋食材也不能要了

一陣廚房會拎返啲料入去整餸架啦

嘩 唔屌

尿液火鍋

重用就梗架啦

支那豚火鍋

個d應該係爛屎

香港都岩整 慢慢開大啲個火 溫水煮蛙 港豬最岩

老實，超舊支那新聞！！！

先唔講個idea 幾咁膠
完全唔明點解會搵呢班model
趕客咩

蝗蟲啲五官特別柒 一睇就知係蝗

大佬呀,你要呃鳩人去都搵班靚仔靚女宣傳啦,搵禿頭阿叔同大媽

搵d大陸雞黎, 成個觀感會唔同哂, 仲要影到d大媽狼吞虎嚥咁

佢地真係無諗過咁樣衛唔衛生

真係諗極都唔撚明浸係D香蕉同粟米入邊有咩咁enjoy

蔡生講得冇無錯
世上要選一道菜要消失，一定係火鍋
希望鍋裡面啲支支一齊消失

親，放心，食物都會重用，比膠鴨仔便宜！

搵後生靚女全裸攬住食先有討論空間

浸辣椒起身會唔會全身紅

咪又係雞

核鳩突

就算將雞蛋妹放落去浸
我都接受唔到
更何況啲野食俾麻甩佬、阿嬸浸過

係得支那人先會諗到同支那豬先會上檔

雞扒妹我ok
雞蛋妹不了

好似一堆圈養嘅豬咁，岩晒佢地啦！

見到D大陸肥師奶即刻無胃口啦

想嘔

浸完運黎香港比港豬

屌你賣廣告都搵啲靚啲嘅女啦，咁樣整幾隻老肥豬喺度見到都唔會想去

青森都有蘋果溫泉
但人地唔會食 d 蘋果同飲 d 水囉

Gantz洗白白比巨人食

鬼佬搞就話有創意

鬼佬夠有朱古力浴，蕃茄浴，芝士浴啦。

野人真係野人
未進化
未開發

點解可以on9到咁
CLS

得帶眼鏡個男仔ok

當自己係肉咁滾

獨立自煮

今次真係人肉火鍋

大家都太天真
大陸Marketing好癲，擺明純博上傳媒的手段，有撚人食咁嘅火鍋咩

做乜撚野...

係都揾靚女靚仔影啦

佢地食緊個啲 咪上一手浸完個啲

啲辣椒汁浸馬眼 一定好爽

溫泉肉

莫名咁想嘔

睇到都冇胃口

飲自己的沖涼水

戇鳩當有趣

商朝既酒池肉林
正正係現今中國有錢人既寫照

北方人啲樣係柒㗎喇

Yes 唔食返嘅冇咩問題

我覺得同樣咁on9

如果個池 d 水熱到可以煮熟 d 野食 個人都會熟啦

咁成件事即係將 d 野食煮好再倒落沖涼水入面 ...

再食返自己沖出嚟 d 污糟野

真係 on 9 都極點 ...

不過公道 d 講

D 野食毫無疑問一定會撈返出嚟賣嘅

所以唔會唔環保囉

水都會循環再用添

講環保仲勁過日本溫泉啦

大陸哩個腦生係邊.....?

我諗起唔知日本定大陸有條友玩公仔麵浴

食埋自己糞田？

還是廣告？ 食客去食糞尿？

洗腳水 袋底泥

認真，睇落就純粹係食個3串野，9格入面d 配料應唔無諗住俾佢地食既，不過佢地咁on9就去食就另一回事啦

自以為嘅創意

一冇得抄自己諗出嚟嘅idea就變柒

話浪費食物果d 唔好on9 啦
肯定撈番出來煮啦

On9當有趣

噁心

咁都叫進化?劣化就真

人地酒池明顯係D水，肉林係堆滿食物，都未計D女...這麼醜
而家就咁掉鳩晒D食物落水咁撚求其酒池肉林?

而家係醜池浴淋
唔係酒池肉林呀

係個火鍋入面柯尿 漏m 柯屎都無人知之後再重用d水
收檔就拎返食凈既野食拎返出去鋪面放題度

開火煮埋班友啦

人地d溫泉加料都係加藥材/精油。
熱水+香蕉 /栗米咁都叫溫泉😂

真係好撚核突

jm9

十足十TOM & JERRY 啲情節

佢地係唔係當自己係打邊爐果舊肉

on9 到震

大陸人果然係大陸人

市民0質素 無腦 真係垃圾中嘅垃圾

唔使擔心浪費食物喎
實拎返出嚟賣

狗公格